［鬼滅］Feel The RAGE

我都覺得鬼滅其實主旋律就係講憤怒同埋仇恨，血海深仇點樣令人冷靜、有動力，最終一步步慢慢成功斬殺鬼王。

雖然王道，但故事簡單直接，香港人，NEVER FORGET, NEVER FORGIVE, NEVER SURRENDER.
劍術像浪客壯麗 或你怕死像我妻
要是同路去 未怕亂世
#鬼滅之日
如果 要把鬼滅
要惡人粉碎
唯獨你前來
盡處跨過去
你我他 能互相組隊
路遙沒顧慮

鬼滅之日都有負皮
連登係咪真係已經反鬼滅反到盲反

可能係藍絲港豬比負皮呢